Grand Montana d 房細到。。。

根本放完張床，你已經無位放衣櫃

邊種

而家好興細房+廁所長度=大房

所有新樓都係咁
巴打睇邊隻積？

好似三房兩房都係2*2.1米

超垃圾

true
你買邊隻積

我去睇
未買
你買左？

1房果隻放唔放到？

放唔到 要係廁所門口做窄身衣櫃

2.2*3.1點會做唔到櫃